覺唔覺有班CITY仔成日以為自己可以同CU鬥真係好搞笑

CU 校園環境 定係教學質素
都大炒個間成日刷排名既所謂大學啦
無錯呢幾年CU真係可能無以前咁強勢
但都大炒你地班CITY仔囉
一隻大粒少少既蚊就想打贏大笨象
訓撚醒未呀
我依加理撚得你假膠定真心
總之CITY就只係CITY仔
依加三大爭霸
你地班蠻族頂盡都係孟獲之流咋

拎校園環境打飛機真係得啖笑
你入u讀書定退休呀？

你又唔洗咁謙虛，係亞洲頭八

通常都係自抽姐

駛唔駛咁自卑

完美收左樓豬皮....
果然係一大神科學生既質素

一堆城大乜乜物物嘅AC

覺
: shitty

留名等睇你用核彈夷平cu個山頭

唔使咁玻璃心嘅

出嚟咪又係做社畜 有乜分別

夷平山頭兩野搞掂啦
你地唔係覺得當日冧天花係意外啊？
不過我不嬲提倡港科城中和平共處
唔會咁做嘅

報左驚

好，不過我屋企個假天花已經爛咗兩年，唔知警察仲受唔受理

未來係城大核工既天下 有核彈已經可以征服政府

Shitty仔真係好撚好笑

冇左d學生都有機會做三大既

cu仔表示樓主咪撚出嚟引戰啦

夠唔夠你好笑？

正評
利申：city仔

好多人酸吾城

你會唔會酸d垃圾

City = fc

會，我仲好酸你添

2017 HKU Governement Funding: 4972m
Student Number: 28744

2017 CUHK Government Funding: 4835m
Student Number: 20147

2017 PolyU Government Funding: 3446m

2017 ShittyU Government Funding: 2816m
Student Number: 19787

Even HK government doesn't give a fuck to you guys

Without government's love, your headmaster became crazy with ranking

錢就攞足，年年退步
我係你就唔沖出嚟㭍喇

退步? where?

Look take a look at your admission score and ours

我係你就唔沖出嚟㭍喇

Look at your ranking and ours

攞綜援都仲可以聲大大

Ban囝catch

唔拎啲錢去買排名係差緊啲嘅

樓主好自卑

香港中共大學

Shitty仔

城大同垃圾有咩分別
Shitty gbus都唔撚入啦

Shitty 班人係咪 打得飛機太多？

你呢啲頹摺毒
除左日日上連登同打機仲識做d咩
睇死你city都入唔到
咁你咪連垃圾都不如

唔夠你多

呢個真

咁城大辣殺bba/Gbus 又真係唔抵幫...

咪又係垃圾

會認真同City仔計較既CU仔都應該自尊心幾重